油塘有黑衣肥仔揸長棍

近10點一個黑衫肥仔揸長棍、廿歲左右, 大陸樣
地鐵站b出口附近
唔知做咩

你報警話有黑衫示威者攞住長棍，黑警會即刻做野。